Final year sem break緊嘅你地點過暑假

一齊分享下

6月返工lu

當年呢個時間已經返緊工

咁早
冇去grad trip咩

冇去 去嚟做乜
同班人又唔係熟 依家有聯絡得返兩個
勉強自己同班人去grad trip做乜

Ching大學冇朋友咩
你點捱果4年

仲揾緊工翻

冇咩捱唔捱㗎喎
我實際上都叫識下人嘅 只係自己對朋友定義比較高
要做pj/present又有人 要r source都有辦法
純粹係可以一齊讀書而唔能夠做到朋友咁解姐

上咗大學覺得大學好似返工地方咁，同其他同學關係係 ok, 但要出街食飯交心真係少

I know that feel bro

其實我都係
FYP同一個唔夾嘅人一組

6月3 即刻返intern 返到8月尾

學校d intern同本科冇關嘅

圍內一定要有幾個活躍份子一稠一愣先會約到食飯

我後門狗冇fd

你咩major？

打算玩哂手頭既驚

諗住趁得閒少少去學車

繼續溫書

已經番緊ft

唔放番一兩個月假先番工？
而家應該好多學校仲未出gpa

眼殘?
定係真係有公司請final year 做intern?

好辛苦呀
月尾先考兩三科
FYP又有手尾要跟
六月成個月去grad trip
七月頭就要做狗了

未考完FinalFinal

等緊offer

岩岩先搵到工簽到約 去唔撚到旅行啦
留係屋企打機煲劇算

原來個個都咁快揾工

住Summer hall

去兩次旅行
其實自己既大學生涯都冇咩作為
又冇識人 冇上莊冇住過hall 朋友又少

去緊旅行，咩工都未搵，有啲驚

暑sem DLLM

番左工就唔會成日有假放

me too
ching有冇女

冇

仲搵緊工

第日番工好難識

我都想放假 我想搵下錢

去緊簽contract 突然呢個moment覺得自己好老

返到U大部分學生都細過自己

番暑sem追credit

retake or 修唔夠credit

六月頭玩完就做社畜

做廢青

想返工但又懶得搵

如果summer sem仲有一兩科要讀 6月再番多份intern番到8月會唔會好on9
雖然係有興趣既野 但唔知讀埋暑sem 9月先搵工 會唔會難搵

自己本身已經遲入U 見d中同個個番左工咁耐 成日覺得自己係到鳩流流咁

巴打係grad左再番多份intern？咩field

頭幾年讀得少 差兩科ge

搵工囉屌

樓豬你呢？ 好似唔見你講自己咩環境

仲未搵到工 成個廢青咁 好唔習慣

日日廢青溫CRE，考完之後搵住part time做住先，因為六七月有兩個旅行去

唔知咁樣係好事定壞事

啱啱考完試考完車 準備去grad trip 1
7月頭再去 grad trip 2
8月頭翻工

工都未揾 又唔知揾咩工好
仲翻緊pt同去兩個grad trip

返工

做咩架

廢青
乞食science

六月尾再搵工

等八月返工 依家日日打機打到朝早 日夜顛倒

認真有冇人grad左去做intern？

仲有個暑sem 前日先in左份intern 如果請諗住做到8月尾

巴打都諗住做intern?

屌女

點解同時做intern兼讀暑sem

暑sem一星期都係得一兩堂 到時會好得閒 番下工都好

巴打之前有冇做過intern？ 定呢份係第一份？